有用過肝腎力既 唔該同我入一入嚟

有冇用？值唔值得買？